如果日本唔存在，健吾可以撈d咩？

狗 不過而加都係

基佬

佢咁柒 又8婆影衰晒hehe

屎眼

冇

講野尊重下人啦，同性戀者呀

點樣撈屎眼

日本又可以點撈

健吾對日本文化瞭解好深，唔好同屎眼混為一談

最憎佢啲promo....
明明有晒導向，仲講咩通識題？

坤狗打手

佢個屎眼話唔定都俾人瞭得好深

五毛狗反健吾

如果泰國唔存在，胡慧沖可以撈d咩？

收皮啦你

尊重下人啦

捉鬼？

其他係同性戀者
但呢條撚屌一定係死基佬

可以賣佢個身發出嘅酸臭味

都市閒情